{"translation-revision-date":"2024-07-18 06:07:09+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"tr"},"pattern (singular)\u0004Synced":["E\u015fitlenmi\u015f"],"Sync this pattern across multiple locations.":["Bu modeli birden fazla konumda e\u015fitleyin."],"Fullscreen on.":["Tam ekran a\u00e7\u0131k."],"Fullscreen off.":["Tam ekran kapal\u0131."],"Show and hide the admin user interface":["Y\u00f6netici aray\u00fcz\u00fcn\u00fc g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle\/gizle"],"Enter fullscreen":["Tam ekrana ge\u00e7"],"My pattern":["Modelim"],"Create pattern":["Model olu\u015ftur"],"Hide & Reload Page":["Sayfay\u0131 Gizle & Yeniden Y\u00fckle"],"Show & Reload Page":["G\u00f6r\u00fcnt\u00fcle ve sayfay\u0131 yenile"],"Manage patterns":["Modelleri y\u00f6net"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/wordpress-block-editor\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/wordpress-block-editor\/"],"\"%s\" successfully created.":["\"%s\" olu\u015fturuldu."],"The \"%s\" plugin has encountered an error and cannot be rendered.":["\"%s\" eklentisinde bir sorun \u00e7\u0131kt\u0131\u011f\u0131ndan g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenemiyor."],"Templates help define the layout of the site. You can customize all aspects of your posts and pages using blocks and patterns in this editor.":["\u015eablonlar site yerle\u015fimini belirlemeye yard\u0131mc\u0131 olur. Bu d\u00fczenleyicideki bloklar\u0131 ve modelleri kullanarak yaz\u0131lar\u0131n\u0131z ve sayfalar\u0131n\u0131z\u0131 t\u00fcm y\u00f6nleri ile \u00f6zelle\u015ftirebilirsiniz."],"Welcome to the template editor":["Tema d\u00fczenleyiciye ho\u015f geldiniz"],"Use theme styles":["Tema stilleri kullan\u0131ls\u0131n"],"Make the editor look like your theme.":["D\u00fczenleyicinin teman\u0131z gibi g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenmesini sa\u011flay\u0131n."],"Here's a detailed guide.":["\u0130\u015fte ayr\u0131nt\u0131l\u0131 bir rehber."],"New to the block editor? Want to learn more about using it? ":["Blok d\u00fczenleyicide yeni misiniz? Kullan\u0131m\u0131 hakk\u0131nda ayr\u0131nt\u0131l\u0131 bilgi almak ister misiniz? "],"Learn how to use the block editor":["Blok d\u00fczenleyiciyi nas\u0131l kullanaca\u011f\u0131n\u0131z\u0131 \u00f6\u011frenin"],"All of the blocks available to you live in the block library. You\u2019ll find it wherever you see the <InserterIconImage \/> icon.":["Kullanabilece\u011finiz t\u00fcm bloklar, blok kitapl\u0131\u011f\u0131nda bulunur. <InserterIconImage \/> simgesini g\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fcn\u00fcz her yerde bulabilirsiniz."],"Get to know the block library":["Blok kitapl\u0131\u011f\u0131n\u0131 tan\u0131y\u0131n"],"Each block comes with its own set of controls for changing things like color, width, and alignment. These will show and hide automatically when you have a block selected.":["Her blok, renk, geni\u015flik ve hizalama gibi \u015feyleri de\u011fi\u015ftirmek i\u00e7in kendi kontrol k\u00fcmesiyle gelir. Bunlar, bir blok se\u00e7ti\u011finizde otomatik olarak g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenir ve gizlenir."],"Make each block your own":["Her blo\u011fu kendiniz yap\u0131n"],"In the WordPress editor, each paragraph, image, or video is presented as a distinct \u201cblock\u201d of content.":["WordPress d\u00fczenleyicisinde, her paragraf, g\u00f6rsel veya video ayr\u0131 bir i\u00e7erik \"blo\u011fu\" olarak sunulur."],"Get started":["Haydi ba\u015flayal\u0131m"],"Welcome to the block editor":["Blok d\u00fczenleyiciye ho\u015f geldiniz"],"inserter":["ekleyici"],"Welcome Guide":["Kar\u015f\u0131lama rehberi"],"A page reload is required for this change. Make sure your content is saved before reloading.":["Bu de\u011fi\u015fikli\u011fin uygulanmas\u0131 i\u00e7in sayfan\u0131n yeniden y\u00fcklemesi gerekiyor. Yeniden y\u00fcklemeden \u00f6nce i\u00e7eri\u011finizi kaydetti\u011finizden emin olun."],"Fullscreen mode deactivated":["Tam ekran modu devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak\u0131ld\u0131"],"Fullscreen mode activated":["Tam ekran modu etkinle\u015ftirildi"],"Custom fields":["\u00d6zel alanlar"],"Create":["Olu\u015ftur"],"Fullscreen mode":["Tam ekran modu"],"Site Icon":["Site simgesi"],"Back":["Geri"],"Exit fullscreen":["Tam ekran modundan \u00e7\u0131k"],"Toggle fullscreen mode.":["Tam ekran modunu a\u00e7\/kapat."],"Name":["Ad"],"Advanced":["Geli\u015fmi\u015f"],"Undo":["Geri al"],"Edit":["D\u00fczenle"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/edit-post.js"}}